其實有個方法，可以收番新移民嘅公屋。

根據政策，如果公屋住戶衰以下其中一樣就會比人收屋。

老實講，係第一項先易啲捉到。所以如果你係住梗公屋，而你鄰居係新移民。麻煩留意下佢地係咪成日唔見人（最少1個月）。係就去投訴。因為有啲大陸人攞完公屋，就返番大陸。

雖然唔係咁容易收屋，但20單有1單都好。好過做鍵盤戰士。